【正名】唔好叫黑警，以後叫「東廠走狗」

見到巴絲提議叫犬隻 Geheime Staatspolizei（簡稱：Gestapo，蓋世太保），但「蓋世太保」4隻字嗌起上嚟好擇使。

Geheime Staatspolizei 意指秘密國家警察，「秘」「國」「察（賊）」聽落ok，但可能唔會一叫即明。
於是乎，我提議不如直接叫「東廠走狗」啦，簡單易明兼夠強國特色，popo聽到應該會明

（wiki圖1、圖2、圖3）

大家都是狗，不要分那樣細
蓋世太保個名型啲啲

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

叫太監算鳩數啦

光復香港，時代革命

畜生

Source:

叫gestapopo 係俾外國傳媒扣佢地帽子

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。港共根本一步一步謀殺緊香港人。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撒監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
機場就係港共春袋
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，叫叫口號拍拍手散水就可以？
然後再俾人捉幾十人去審？
經濟唔肯犧牲，時間唔肯犧牲，
旅客都唔可以犧牲。
咁只好犧牲我地年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？